［港女］沒有車 沒有樓 不做情人

正常要求

沒有金 沒有銀 怎會迷人

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

沒有錢點買犽宿？